﻿// EVENT 3486
Name "フルビュア"

PictureDisplay(5,"80_fulbeua_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,2)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("想像以上に、呆気なかったわね。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,3)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("でも、恥じる事はないわ。")
ShowMessage("私の前で男が膝を折るのは、見慣れた光景なのだから……")
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("脱力し横たわった僕に、フルビュアは歩み寄る。")
ShowMessage("そのまま、洗練された動作で身を寄せてきた。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,5)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("戦いなんて野蛮な事は、これで終わり。")
ShowMessage("さあ求めなさい、この私の体を……")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("フルビュアは、僕のモノを自身の蜜壺に導いてくる。")
ShowMessage("そのまま、ゆっくりと腰が落とされ――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x36,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅぅぅっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("その熱い蜜壺に、僕のモノが沈み込んだ。")
ShowMessage("柔らかくぬめった肉壁が、慈しむようにペニスへと密着する――")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,10)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("貴方はもう、私の下僕。")
ShowMessage("さあ、私を愉しませなさい……♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("肉棒を包み込みながら、フルビュアは僕を見下ろす。")
ShowMessage("その蜜壺の感触は、高飛車な態度とは裏腹に優しかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("甘い温もりと、ぬめった愛液がペニスを悦びに浸らせる。")
ShowMessage("内壁は艶めかしくうねり、柔らかに締め付け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("き、きもちいい……はぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("次の瞬間、僕はぞわぞわした感覚に身を震わせた。")
ShowMessage("不意に腰の奥から、射精感がこみ上げ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("そして、あえなくフルビュアの膣内に射精していた。")
ShowMessage("突然に湧き上がってきた放出感に、あえなく暴発してしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("温かい蜜壺の中で、ペニスはびくびくと脈動し――")
ShowMessage("悦びに震えながら、快楽への返礼のように精液を捧げていく。")
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,18)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("あら……もう果ててしまったの？")
ShowMessage("私を愉しませるはずが、情けないわね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("う、うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("フルビュアに犯されたまま、僕は放出感にわななく。")
ShowMessage("その蜜壺の中では、今も肉棒が甘い温もりに浸されていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("ねっとりと包み込み、ペニスをじんわり溶かすような感触――")
ShowMessage("それは穏やかでありながら、男を確実に昇天させる快楽刺激だ。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,22)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("この私の魅力の前では、無理もないけれど……")
ShowMessage("少々、先走ってしまったようね。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,23)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("次こそ、私を愉しませなさい♡")
ShowMessage("ほら、どうすればいいか分かるわよね……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("催促するように、フルビュアは腰を軽くくねらせた。")
ShowMessage("柔肉がうねり、ペニスをきゅっと締め付ける。")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("その狂おしい快感に、僕は腰をびくんと跳ね上げてしまった。")
ShowMessage("肉棒の先端部が、より温かく締まる膣奥に届く――")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,27)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("そう、それでいいの……♡")
ShowMessage("男らしく、下から突き上げなさい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("う、うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("言われるがまま、僕は下から腰を動かす。")
ShowMessage("しかしそれは、強い突き上げとは程遠かった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("動けば動くだけ、甘い摩擦感がペニスを責めたてる。")
ShowMessage("腰を動かすたび、肉棒は激しい快感に晒されるのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぁぁ……き、きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("少し腰を動かして、すぐ耐えきれずに動けなくなってしまう。")
ShowMessage("柔肉がカリ首を擦るたび、ぞわぞわした快感で腰砕けになるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("まるで、甘い蜜壺の中でもがいているかのような動き――")
ShowMessage("それは、フルビュアの望む力強い突き上げとは程遠かった。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,34)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("それで精一杯なのかしら。")
ShowMessage("勇者でしょう？　貴方の強さを見せて……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅ……うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("腰をぶるぶる震わせながら、僕は快感に喘ぐ。")
ShowMessage("責めるどころか、押し返す肉壁のうねりに圧倒される一方だ。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,37)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("仕方ないわね……せめて、奥まで突き上げなさい。")
ShowMessage("私の一番奥で、貴方のモノを感じたいの……♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("う、うぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("言われるがまま、僕は腰を押し上げた。")
ShowMessage("熱い柔肉をなんとか分け入り、ペニスを押し進める。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("うねる肉洞に弱らされながらも、奥へ奥へと分け入り――")
ShowMessage("そして、とうとう膣奥に亀頭が届いた――")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",1,0,2,41)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("あン……♡　そう、そこよ……")
ShowMessage("でも、それが精一杯みたいね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("す、すご……ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("膣奥は、まさに極上の感触だった。")
ShowMessage("そこに達した先端部を、熱い柔肉が歓迎するように包んできたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("まるで、亀頭が甘く艶めかしく溶かされるような感触。")
ShowMessage("昇天するような快感の中で、たちまち限界に達し――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h5",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ……ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("ドクドクと、大量の精液をフルビュアの中に捧げていた。")
ShowMessage("頭の中まで甘く蕩けながら、どっぷりと精を放出してしまう――")
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,47)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("ふふっ、がんばったわね。")
ShowMessage("一番奥が、一番気持ち良かったでしょう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅ……あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("極上の快感に晒されながら、僕はぶるぶると身を震わせる。")
ShowMessage("まるで天国にいるような、夢心地の感覚だ――")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,50)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("でも、その腰遣いじゃ私は満足できないわ。")
ShowMessage("教えてあげる……こうやるのよ♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("フルビュアは、腰をリズミカルに上下し始めた。")
ShowMessage("深く腰を落とし、そしてゆっくりと浮かせ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("かと思えば、またも一気に腰を落とし込む。")
ShowMessage("柔らかな動作での上下運動で、フルビュアは僕を責めたててきた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅ……あ、あぅぅぅ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("膣内で、僕のモノは激しい摩擦に晒された。")
ShowMessage("熱い柔肉がペニスを扱き、強烈な快感を与えてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("その情熱的な動きは、たちまち僕を追い込んだ。")
ShowMessage("熱い蜜壺の中で、ペニスがびくびくと脈動し――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h7",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("そして、大量の精液が膣内に撒き散らされた。")
ShowMessage("激しいピストン責めで、あっという間に絶頂させられたのだ。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,59)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("貴方の性技には、満足出来ないけれど……")
ShowMessage("この精の味はまるで美酒のよう……")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,60)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("ふふっ、さあ……もっと私を満たしなさい。")
ShowMessage("その精を捧げる事が、私への最大の奉仕よ♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("う……あぁぁぁ……！")
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h8",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("不意に、膣内の感触が変わった。")
ShowMessage("柔肉がじゅるじゅると脈動し、とろけそうな快感に満たされる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("エナジードレイン――淫魔が、男の精気を吸い取る技。")
ShowMessage("フルビュアは、本格的に僕の精を吸い上げ始めたのだ。")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,64)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("貴方の精、この私に献上してもらうわ。")
ShowMessage("引き替えに、とろけるほどの快楽をあげる……♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁ……あ、あぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_fulbeua_h9",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("フルビュアの膣内に、大量の精液が迸る。")
ShowMessage("甘い快感は全身を浸し、心までとろけそうな感覚に満たされた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅ……あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,68)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("もっと感じなさい……")
ShowMessage("その悦びが、精の味を格別なものに醸成させるのよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁ……あぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("ドクドクとペニスが脈動し、精液が大量に溢れていく。")
ShowMessage("快楽のままに漏れた精が、フルビュアに吸い上げられていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ、あぅぅ……")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,72)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("さあ、もっと……もっと……")
ShowMessage("極上の快楽を……極上の精を……♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅ……あぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("激しい快楽の中で、意識が薄れていく。")
ShowMessage("肉棒は歓喜しながら、何度も何度もフルビュアに精を捧げ――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("そして――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("はぅ……うぅぅ……")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,77)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("ふふ……たっぷりと愉しんだわね。")
ShowMessage("私も十分に満たされたわ……")
ShowMessageFace("fulbeua_fc1",0,0,2,78)
ShowMessage("\\n<Fullviewer>")
ShowMessage("貴方は、もう私の下僕。")
ShowMessage("これからも、私を満たし続けなさい……♡")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("フルビュアの虜になった僕は、もはや逆らう事も出来なかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("彼女の求めるがままに、精を献上し――")
ShowMessage("それと引き替えに、極上の快楽を与えてもらう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("そんな日々を、僕はすっかり甘受していた。")
ShowMessage("こうして僕は、フルビュア様の下僕となったのである――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
ShowChoices(strings("難易度を変更する","輪廻に戻る"),2)
IfPlayerPicksChoice(0,null)
 ShowMessageFace("",0,0,2,84)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,null)
 0()
404()
RunCommonEvent(2999)
0()
